gfriend 啲主打其實係咪動畫歌黎

我屌
完全match哂

完全冇違和感

行日本風

平時聽都唔覺 而家

好match

又幾夾

首rainbow 都好似咖

睇完翻唔到轉頭

就係鐘意呢種
唔會純洗腦